有幾多人小學有做過眼保健操？

定淨係得我個間有

聽都未聽過

護脊操就做過

未聽過好正常 我啲fd都唔知咩嚟

冇做過

大陸就有

有四式

護眼post就聽過

套野正正係大陸人教

我嗰間有
唔通同校？

好似係 唔通巴打有做過？

有，但唔記得哂
長時間對住電腦做野
而家想做都做唔到

有人做過
巴打讀邊區

試下上網search下

有
第四式係到磨眼皮
有時用力得濟磨到隻眼紅曬

首先我地先嚟按天應穴
1234 5678
2234 5678
3234 5678
4234 5678
第一式真係發夢都記得

有，係按摩隻眼咁
不過細個 成日食完辣油燒賣冇洗手就做
“拿”到隻眼仆街

小學做過

我地有埋歌播
好懷念

小學試過上台帶領大家一齊做護眼操
第一式 伸出你兩隻手 拇指放係眉頭 其餘四隻手指放係額頭 向內側旋轉八次 依家開始

老實講 我覺得呢個護眼操真心有用 以家成對最住手機電腦對眼都唔會有近視

有個紮馬尾嘅女人帶住做
後面有個樹林有瀑布

未訓醒組織唔到句子

成班支那人

磨完隻眼真係好似冇咁攰

你咁樣講 好記得聽住個女人係到數 跟住做4個8拍

有冇標眼水

同類

將軍澳？

我都有

有個係咪叫48穴

我唔記得有冇歌 但諗啲動作起都會按幾下

大角咀？

睇嚟我地唔同校 我𠴱間淨係喺班房對住個screen做 btw你講完第一式 好有記憶

有
以前會扮條片盤座係張枱上面做

我本身有近視唔知呢套操有冇幫助 但做完隻眼係冇咁攰嘅

我已經唔記得個女人咩髮型同背景 話哂都差唔多10年前

我記得第四式個名叫輪刮眼眶

嗱巴打咁講就唔啱 相信各位巴絲都係被學校強迫而做 我仲記得會有個老師監住我地做

雖然套操的確係come from支那

我覺得第4式最有用同成日用
將食指曲埋 之後係眼簾同眼袋上下咁向外推

其他3式好似係

禁太陽穴
食指同拇指禁住眼角位同鼻交界係咁卒
同埋拇指擺下巴 食指同中指擺係類似面珠果兩舊骨到打圈卒

次次做完 再叫你開眼望遠景同綠色野 其實係幾舒服

可唔可以講下係邊個年代

原來都有第二間學校做呢套操
利申：黃大仙

有！！

我唔係好記得

已經有三間唔同區嘅小學都有做過

咁搞笑 我地一定會比老師話

個名唔記得 個動作反而記得

四式嚟講 我最記得第四式 做完我個人認為有舒緩到

好似叫護眼操喎

眼保健都唔知咩名黎

健腦操都有

我今年year3

正確黎講應該係條頸兩邊淋巴個位

我記得條片一開頭係：眼保健操 可能我地唔同？

有 全校係操場做

呢樣我冇做過

我有 護眼操

未做過心郁郁想試下 呢條片近唔近似你地以前做個隻

利申 彩虹

小學仲要有播埋歌
「 i am need to bbb???」

澳門好似差唔多全部學校都有做,我讀過兩間小學都有,問過大學同學好多都話有做過

下面條recommend做到智障咁

大你一兩年 未聽過

我上youtube搵 我𠴱間就係播呢條片 睇嚟間間唔同

唔通同校

笑咗 個樣好猙獰

我小學都有
我以為全港小學都要做....

我同你相反 以為得我小學要

我要我要我要健康，佢要佢要佢要健康

活力健康操 每日都要做

我係聖公會嘅小學，要做
第一式：合眼，拎手指公輕按眼球，其他手指放眉上面

第二式：單手食指拇指按印堂兩側（兩邊眼角入少少）

第三式：臉頰兩邊有個凹位，食指按（到宜家都諗唔明隔咁遠關隻眼咩事 )

第四式：雙手拇指放太陽穴，用食指個關節位掃眼球（合眼）

屌，係呢個喇！

有
利申:耶撚小學

有冇人同你地講一定要合眼做 否則會盲

好似係四白穴